[有圖]男朋友視角！！同牙冰食嘢巧kai鮮呀！(*≧∀≦*)

好得意呀

隻眼開到成個外星人咁

邊撚個黎架屌你老母

牙冰都唔識就收皮啦死廢老

男人樣我識黎把撚

俾童童我ok?

G

大軍呀 屌你老母

你識條鳩咩

？

幾似

連登仔屌開咩女 呢種女都唔滿足? (有得屌既話)

上面全部都係打完先留cm
聖人模式全開咁回個post

有話唔屌咩？
話對眼開姐

Who?

一定要搞大佢個肚添呀

我女朋友

死臭雞

發夢見到佢中學有仔都上師兄屋企扑野
仲主動送上門